好撚憎啲人問完野之後話：我知我知

咁你知又要問dllm

我老母

有冇諗過係你理解唔到佢問題, 答非所問, 佢先話我知我知

公司真係有條傻鳩，同佢講兩句係咪都話我知我知。好呀咁俾佢solo show下佢知幾多，點知又答埋啲九唔搭八不著邊際嘅廢話。
我想講人哋完全唔會覺得你有料囉，縮埋一邊打機啦屌你老母。

好簡單既問題無可能答非所問

比起'我知', 我更加憎'唔係'
答完唔信咁又問？

係咪㗎?